老衲夠膽講，今晚立法會入面既弟兄姊妹全部都具備南宋軍民既忠烈節氣

我大宋王朝光復有望

大宋遺帝咪係香港自殺

聽日斬隻白切雞去宋王臺稟告先帝

納DEE

聖上，我大宋中興有望

[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

大吉利士